［行動POST] 今晚7點 理工 和你school

雖然poly冇晒人足，但係既然重開校園，不如收工一齊入去清潔

唔好意思呀上個post開得太差
是咁的，
小弟半個月前漏左野係理大，
想大家幫手搵下
雖然佢地有機會入晒隨意門，但驚有漏網之魚，大家可唔可以幫下手呀
去完理工再一齊去做鄭文傑啦

溫馨提示：
天氣凍啦，著多幾件衫呀
如果理工唔入得就係門口/紅磡行街食飯啦
總之要人
終極和理非

另外幫拜托大家整張文宣圖

天氣凍啦

poly又解封

入去行下街

換下衫

執下失物

再一齊去做鄭文傑啦

30

29

28

27

26

25

24

23

22

21

20

19

18

17

16

15

14

13

12

11

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推下

push

50

49

48

47

46

45

44

推

推爆佢

43

不過只俾授權人士入
點搞

42

41

學生入
其他人門口支援
聲東擊西
咩都好啦
總之要人

曱甴解封 學校自已繼續封 學生都入唔到去 冇得和你school

40

39

38

37

poly生都唔俾咁鳩？

Even though dangerous materials have been removed and disposed of, the campus is still UNSAFE, and will continue be CLOSED. The campus will only be accessible to authorised persons until further notice.

今日12點email

We urge all students, staff, alumni and members of the public NOT to enter the campus, and we will update you on campus access arrangements from time to time.

今晚好似都有集會? 唔知夠唔夠人一齊去執垃圾wo

今晚一齊去鄭文傑先啦

真 poly學生email 講咗唔會開住

學術討論
冇狗既話門口接放學可唔可行

咁有咩意思

要人

要人啊。

10連